蕭生另一角度分析中國？

聽下無壞

屌你老母，成日上嚟乞食，快撚D仆街啦